<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template id="contract_pdf">
            <t t-set="title">Contract</t>
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-call="web.external_layout">
                    <!--                    <!DOCTYPE html>-->
                    <!--                    <html lang="vi">-->
                    <head>
                        <!--                            <meta charset="UTF-8">-->
                        <title>HỢP ĐỒNG NGUYÊN TẮC DỊCH VỤ ỦY THÁC NHẬP KHẨU</title>
                    </head>
                    <body style="width: 100%">
                        <div>
                            <table style="text-align: center; width: 100%; border: none; border-left: none">
                                <tr style="border: none;">
                                    <td style="border: none;">HỢP ĐỒNG NGUYÊN TẮC DỊCH VỤ ỦY THÁC NHẬP KHẨU</td>
                                    <td style="border: none;">CỘNG HÒA XÃ HỘI CHỦ NGHĨA VIỆT NAM</td>
                                </tr>
                                <tr style="border: none;">
                                    <td style="border: none;">CÔNG TY TNHH DPT VINA HOLDINGS</td>
                                    <td style="border: none;">Độc lập – Tự do – Hạnh phúc</td>
                                </tr>
                                <tr style="border: none;">
                                    <td style="border: none;">Số: /2024/HĐNT</td>
                                    <td style="border: none;">***</td>
                                </tr>
                            </table>
                            <div style="width: 100%; text-align: center">
                                <h3>HỢP ĐỒNG NGUYÊN TẮC DỊCH VỤ ỦY THÁC NHẬP KHẨU</h3>
                                <!--                            <p>CÔNG TY TNHH DPT VINA HOLDINGS</p>-->
                                <p>Số: /2024/HĐNT</p>
                            </div>
                            <!--                            <p>CỘNG HÒA XÃ HỘI CHỦ NGHĨA VIỆT NAM</p>-->
                            <!--                            <p>Độc lập – Tự do – Hạnh phúc</p>-->
                            <!--                            <p>***</p>-->
                            <div style="width: 100%; padding-left: 20%">
                                <p>- Căn cứ vào Luật Thương Mại Số 36/2005/QH11 ngày 14 tháng 06 năm 2005;</p>
                                <p>- Căn cứ vào Luật Doanh Nghiệp Số 59/2020/QH 14 ngày 17 tháng 06 năm 2020;</p>
                                <p>- Căn cứ vào nhu cầu, khả năng và thỏa thuận của các bên;</p>
                            </div>
                            <div style="padding: 20px 5px 10px 15%">
                                <p>Hôm nay, ngày tháng năm 2024 chúng tôi gồm:</p>
                                <p>
                                    <strong>Bên A (Bên cung cấp dịch vụ): CÔNG TY TNHH DPT VINA HOLDINGS</strong>
                                </p>
                                <p>Đại Diện: Ông Bùi Đình Nhật Chức vụ: Giám Đốc</p>
                                <p>Địa Chỉ: Liền kề NTT38, Số 82 Nguyễn Tuân, Phường Thanh Xuân Trung, Quận Thanh Xuân,
                                    Thành phố Hà Nội.
                                </p>
                                <p>Mã Số Thuế: 0109366059</p>
                                <p>
                                    <strong>Bên B (Bên sử dụng dịch vụ):</strong>
                                </p>
                                <p>Đại Diện: .........................................................Chức vụ: Giám
                                    Đốc
                                </p>
                                <p>Địa Chỉ: .........................................................</p>
                                <p>Mã số thuế: .........................................................</p>
                                <p>Sau khi thỏa thuận, hai bên nhất trí thực hiện hợp đồng dịch vụ ủy thác nhập khẩu với
                                    nội dung như sau:
                                </p>
                                <h2>ĐIỀU 1: NỘI DUNG</h2>
                                <p>Bên A cung cấp các dịch vụ ủy thác nhập khẩu hàng hóa từ Trung Quốc về Việt Nam cho
                                    bên B bao gồm:
                                </p>
                                <p>1. Nội dung dịch vụ:</p>
                                <ul>
                                    <li>Dịch vụ đàm phán mua hàng và thanh toán cho nhà cung cấp do Bên B chỉ định tại
                                        Trung Quốc.
                                    </li>
                                    <li>Dịch vụ vận chuyển hàng hóa từ Trung Quốc về Việt Nam:
                                        <ul>
                                            <li>Dịch vụ vận chuyển nội địa Trung Quốc từ nhà cung cấp của Bên B tới kho
                                                của Bên A (nếu có).
                                            </li>
                                            <li>Dịch vụ vận chuyển quốc tế (VCQT) từ kho của Bên A tại Trung Quốc về kho
                                                của Bên A tại Việt Nam.
                                            </li>
                                            <li>Dịch vụ vận chuyển nội địa Việt Nam từ kho của Bên A về kho của Bên B.
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </li>
                                    <li>Dịch vụ thông quan hàng hóa để đưa hàng của Bên B từ Trung Quốc qua cửa khẩu về
                                        Việt Nam:
                                        <ul>
                                            <li>Xuất khẩu hàng hóa: Mở tờ khai, làm C/O, thủ tục hải quan xuất khẩu,
                                                ...
                                            </li>
                                            <li>Nhập khẩu hàng hóa: Mở tờ khai, thủ tục hải quan nhập khẩu, ...</li>
                                        </ul>
                                    </li>
                                </ul>
                                <p>2. Nội dung hàng hóa:</p>
                                <ul>
                                    <li>Tên sản phẩm và danh mục sản phẩm: Theo Phụ lục hợp đồng đính kèm hợp đồng
                                        này.
                                    </li>
                                </ul>
                                <h2>ĐIỀU 2: TRÁCH NHIỆM CỦA BÊN A</h2>
                                <p>1. Đảm bảo tiến độ, cung cấp đầy đủ và chính xác về thông tin hàng hóa, các điều
                                    khoản thương mại, giá tiền, thời gian sản xuất và giao vận đàm phán với nhà cung
                                    cấp, để Bên B ra quyết định về việc mua hàng.
                                </p>
                                <p>2. Bên A không chịu trách nhiệm về các phát sinh liên quan đến hợp đồng thương mại về
                                    hàng hóa giữa Bên B với nhà cung cấp tại Trung Quốc bao gồm số lượng, chất lượng và
                                    thông số kỹ thuật sản phẩm sau khi Bên B đã chốt với nhà cung cấp.
                                </p>
                                <p>3. Thanh toán đầy đủ, chính xác và đúng tiến độ cho nhà cung cấp của Bên B theo thông
                                    tin thanh toán trên hợp đồng hoặc hóa đơn do Bên B cung cấp; và cung cấp đầy đủ, kịp
                                    thời chứng từ giao dịch cho Bên B sau khi giao dịch.
                                </p>
                                <p>4. Bên A không chịu trách nhiệm nếu có phát sinh thiệt hại liên quan đến việc Bên B
                                    cung cấp sai thông tin thanh toán cho Nhà cung cấp, hoặc Nhà cung cấp bỏ trốn/lừa
                                    đảo.
                                </p>
                                <p>5. Bên A có trách nhiệm thực hiện đúng, đủ các thủ tục nhập khẩu theo quy định của
                                    nhà nước.
                                </p>
                                <p>6. Chịu trách nhiệm vận chuyển đúng theo tiến độ thời gian theo thường đạt của Bên A
                                    thông báo trước cho Bên B, hoặc theo thỏa thuận của hai bên; đảm bảo bảo quản và
                                    giao đầy đủ hàng hóa cho Bên B.
                                </p>
                                <p>7. Về cước vận chuyển được hai bên thỏa thuận tại Phụ lục hợp đồng này. Bên A có
                                    trách nhiệm thông báo cho Bên B trước khi tiến hành vận chuyển từng chặng (bao gồm
                                    tất cả các chặng nội địa Trung Quốc, quốc tế, chặng cuối) trong trường hợp cước vận
                                    chuyển có thể thay đổi do:
                                    <ul>
                                        <li>Hàng hóa phát sinh các vấn đề đặc biệt không được Bên B thông báo trước cho
                                            Bên A về nguồn gốc xuất xứ, chất liệu, kỹ thuật, bao bì đóng gói, … ảnh
                                            hưởng đến chi phí hải quan, thuế và chi phí phát sinh này sẽ do Bên B hoàn
                                            toàn chịu trách nhiệm.
                                        </li>
                                        <li>Khối lượng/thể tích thực tế i) &lt;250kg hoặc 1m3 hoặc ii) chênh lệch lớn
                                            (chỉ bằng hoặc nhỏ hơn 70%) so với khối lượng/thể tích tạm tính.
                                        </li>
                                        <li>Điều kiện bất khả kháng như: dịch bệnh, thiên tai, tắc biên do khối lượng
                                            hàng hóa tới cửa khẩu quá tải, kiểm hóa hải quan hoặc thay đổi đột ngột
                                            chính sách hải quan ảnh hưởng đến chính sách thủ tục hải quan, chính sách
                                            thuế liên quan đến hàng hóa của Bên B, …
                                        </li>
                                    </ul>
                                </p>
                                <p>8. Trong trường hợp Bên A thay đổi giá và báo trước cho Bên B, Bên B có quyền đàm
                                    phán và chọn tiếp tục hoặc hủy hợp đồng hoặc huỷ phụ lục của hợp đồng này.
                                </p>
                                <p>9. Bên A chịu trách nhiệm bồi thường (chỉ áp dụng với Đường bộ) trong các trường hợp:
                                    <ul>
                                        <li>Đối với hàng chậm:
                                            <ul>
                                                <li>VCQT về HN: Quá 35 ngày VCQT giảm 50% phí VCQT, quá 40 ngày VCQT
                                                    giảm 80% phí VCQT, quá 60 ngày VCQT giảm 100% phí VCQT hoặc xử lý
                                                    theo chính sách mất hàng (ngoại trừ trường hợp bất khả kháng như:
                                                    thiên tai, dịch bệnh, HQ thay đổi chính sách, tắc biên do hàng hóa
                                                    ùn nhiều, biên đóng, ...).
                                                </li>
                                            </ul>
                                        </li>
                                        <li>Đối với hàng mất/ thất lạc kiện:
                                            <ul>
                                                <li>Kiện hàng còn nguyên đai, nguyên kiện ("Mất âm"): Khách hàng đã ký
                                                    nhận trạng thái kiện hàng, số lượng kiện hàng khi nhận hàng:
                                                    <ul>
                                                        <li>Mất hàng trong kiện: Quay video kiểm hàng và đối với đơn
                                                            hàng full dịch vụ, Bên A sẽ hỗ trợ liên hệ người bán khiếu
                                                            nại.
                                                        </li>
                                                        <li>Thiếu kiện so với số lượng hàng đã gửi (đã có ký xác nhận
                                                            tại kho Trung Quốc): Bên A kiểm tra lại và nếu mất sẽ đền bù
                                                            100% giá trị hàng hóa không quá 10 lần phí VCQT.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                                <li>Kiện hàng có dấu hiệu rách, thủng: Khách hàng đã ký nhận trạng thái
                                                    kiện hàng, số lượng kiện hàng khi nhận hàng:
                                                    <ul>
                                                        <li>Mất hàng trong kiện: Quay video kiểm hàng, Bên A và khách
                                                            hàng phối hợp lập biên bản và khiếu nại hải quan tại biên
                                                            giới. Bên A hỗ trợ tối đa, nếu mất Bên A đền 50% giá trị
                                                            hàng hóa không quá 10 lần phí VCQT.
                                                        </li>
                                                    </ul>
                                                </li>
                                            </ul>
                                        </li>
                                    </ul>
                                </p>
                                <h2>ĐIỀU 3: TRÁCH NHIỆM CỦA BÊN B</h2>
                                <p>1. Cung cấp thông tin yêu cầu dịch vụ cho Bên A theo mẫu hoặc tài khoản hệ thống của
                                    Bên A.
                                </p>
                                <p>2. Cung cấp đầy đủ và chính xác thông tin cho Bên A để phục vụ cho việc thanh toán
                                    cho nhà cung cấp và vận chuyển hàng hóa.
                                </p>
                                <p>3. Cung cấp cho Bên A đầy đủ chứng từ để thực hiện thủ tục thông quan hàng hóa nhập
                                    khẩu cho Bên B.
                                </p>
                                <p>4. Thanh toán đầy đủ các chi phí dịch vụ cho Bên A theo thỏa thuận tại Phụ lục hợp
                                    đồng.
                                </p>
                                <h2>ĐIỀU 4: ĐIỀU KHOẢN CHUNG</h2>
                                <p>1. Hai bên cam kết thực hiện đúng và đầy đủ các điều khoản trong hợp đồng.</p>
                                <p>2. Trong quá trình thực hiện hợp đồng nếu phát sinh những vướng mắc, hai bên cùng bàn
                                    bạc giải quyết trên tinh thần hợp tác và tôn trọng lẫn nhau.
                                </p>
                                <p>3. Hợp đồng có hiệu lực kể từ ngày ký và được lập thành 02 bản có giá trị pháp lý như
                                    nhau, mỗi bên giữ 01 bản.
                                </p>

                                <!--        <p>Giám đốc</p>-->
                                <!--        <p>Bùi Đình Nhật</p>-->
                                <!--        <p>ĐẠI DIỆN BÊN B</p>-->
                                <!--        <p>Giám đốc</p>-->
                                <!--        <p>...............................................</p>-->
                            </div>
                            <table style="text-align: center; width: 100%; border: none; border-left: none">
                                <tr style="border: none;">
                                    <td style="border: none;">
                                        <p>
                                            <strong>ĐẠI DIỆN BÊN A</strong>
                                        </p>
                                    </td>
                                    <td style="border: none;">
                                        <p>
                                            <strong>ĐẠI DIỆN BÊN B</strong>
                                        </p>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                    </body>
                    <!--                    </html>-->
                </t>
            </t>
            <!--            <t t-call="stock.report_generic_barcode"/>-->
        </template>
        <record id="action_report_dpt_contract" model="ir.actions.report">
            <field name="name">Contract</field>
            <field name="model">dpt.contract.management</field>
            <field name="report_type">qweb-pdf</field>
            <field name="report_name">dpt_contract_management.contract_pdf</field>
            <field name="report_file">dpt_contract_management.contract_pdf</field>
            <field name="print_report_name">'Contract - %s - %s' % (object.partner_id.name or '', object.name)</field>
            <field name="binding_model_id" ref="model_dpt_contract_management"/>
            <field name="binding_type">report</field>
        </record>
    </data>
</odoo>
